台灣歌唱比賽d 評審好撚勁, 會唱埋出黎教

叫肥媽試下唱埋教人

反觀支那

屌完就算

我地香港代表EASON 就好好多

咁李佳薇不嬲都勁

好過支那